【學】點樣先可以做到私生飯（？）

.

首先你要有腳。。。

要有錢

我有長腿

爸爸有

想做敏喜私身飯